［推上報］小朋友在麥當勞門口中催淚彈

好撚過份

push

，

推上報

推

屌唔撚係啊嘛

人渣

Push

琴日老 今日幼

黑警死仆街

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

好心痛

藍絲邏輯：一日最衰都係黑衫，搞到小朋友

屌
班暴徒有小朋友都照掟彈

再推

推上報！！

推爆佢老母

文宣組

屌佢老母細路都射
正仆街

推呀

邊間分店？

都話左 黑警遲早仆街
如果有D 一歲都未夠既中左TG 真係隨時死得

M記關門啦, 出面打晒杖仲開門

屌

推
痴撚線啲警犬真係仆街

警方又無差別攻擊

警犬呢家係咪比人授權催淚任射？

cls推啊

香港警察專恰細路

黑警打細路
佢仆街嘞

推到全世界見到

推上國際！

屌你老母死黑警

Pish

淨係識欺善怕惡

屌你老母好撚嬲

推呀屌佢老母痴撚線

推上聯合國都得呀！

黑警今日放彈放到痴撚線

推 班狗細路都蝦

皇后大道中樂古道交界

冇人性

細細個就要食催淚彈

黑警

推 有無片

屌佢不分老幼搞
推

黑警直係死都便宜咗

屌 推

推！！！

小朋友，請記住今晚邊個射你，請認住呢班係咩人(狗)!

文宣

唔撚你啩

小朋友啲氣管好敏感
呼吸一有事就好快會出事
好擔心

pish

cls push

FUCK YOU 黑警！！！！

死都便宜左班狗

個心好撚痛

DLLM

叫撚左警察唔好鳩射

屌你死黑警細路都搞？

遮樣please

我無嘢講

藍絲每用呢幅相報有小朋友俾示威者打傷

Push
DLLM POPO

搞喊細路女！

btw小心藍屍改圖話恰小朋友

推啊啊！

大大盒輿論子彈again
push

屌你老母

冷氣軍師
出文宣

Bump

唔推唔係人

死仆街驚犬

推！

頂

顛倒是非 請暫緩藍屍家用

繼續推啊屌老母

仆街克警

死黑警

夠膽你就話細路女都係暴徒呀笨
不過我估班廢老藍絲一定會話"最衰都係黑衫友 搞到細路女遭殃"

頂... 幫手推

搞倒細路 正仆街

估到聽日
警察：冇收到報告波及兒童

等陣咪又係話失誤，有鬼用咩

立馬推

DLLM, 琴日搞老人，今日搞細路

小朋友都搞

唔放上國際 班狗只會越來越癡線

唔撚係阿？

黑警呢世冇仔生阿

推到黑警仆街

push, hk police dllm

屌曬黑警老母

好可憐

痴撚線

槍手直入監房

小朋友都受罪
香港點解變成咁，好唔開心

dllm

警犬已經無人性

香港警隊正式公開其恐怖分子身分
無差別攻擊平民
推去外媒
黑色警示

妹妹一定好撚驚

仆街！！！

屌班狗大肚婆 長者 細路都扔 與全民為敵

一日最衰都係政府，搞到民怨四起

都話民居附件唔可以擲催淚彈

要全球媒體關注

吊那星 聽日班藍絲又話黑衫整喊細路

做咩唔俾CD-ROM 睇

推 心痛死我
將呢單同埋琴日老人院仲有中聯辦葉虎單推哂出去

推上報 好過分

死黑警令幾多細路改變對警察嘅認知

必須要多圖

推，做文宣

DLLM推

Post咗上Twitter

推 唔係亂鳩射嘅點會連細路都射到

吹催淚煙 =/= 中催淚彈

屌，推

PUSH

但FEEL到藍絲 : 小朋友俾暴徒嚇到喊

推到班仆街收皮

🤬🤬🤬

好過份！

屌你 死黑警

屌你老母細路都搞

推
dklm

推 黑警冇性
畜生

推呀屌你老母！ 老中青幼你班死仆街都唔撚放過！ 對唔對得住良心呀

根本老人院長者中
小朋友中
都冇人阻到佢地繼續用武力

琴日殺老人家

今日搞細路

屌你老母死黑警

QQ

屌 推爆佢

加乜撚野密呀屌

死黑警 打人打上隱 無人性

黑警死全家

黑警已經係犯眾憎

示威者幫佢洗返眼
推俾國際

革命基因種子注入

黑警在人口密集 商舖林立的市區為求達到驅散目的不擇手段亂放射對人類，特別是小童老人和長期病患者有極其嚴重傷害的催涙武器，本人強烈譴責此等不人道行為!

屌人渣

推呀 外國左膠好受落

冇人性，痴鳩線

屌你班黑警老母 細路，長者個個要受保護既都比你班仆街搞到身受其害 市民同黑警真撚係勢不兩立 屌你老母

咁細個就要食彈我屌你老母死警渣

冇事丫嘛？

屌佢老母

畜牲

痴線，咁細個好易灼傷氣管，有咩事咁就一世
屌你老母死黑警

推推推推推推推

推到有英文字幕

仆街

記者朋友攞料問問題啦

尋日老人院

今日小朋友

黑警唔識克制

推撚爆佢

屌 過撚份

暴徒利用居民區用小朋友 做盾

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

死黑警仆街死啦!!!!!!!!!

屌你老母死黑警，細路都搞

屌你老母唔推唔係人

Cls

警察仆街死啦

推呀！

好過份

屌佢老母，有無搞錯呀！不論男女老幼都搞。

小妹妹

廣傳廣傳廣傳
強烈讉責警犬玩火

1 警方催淚彈擲中雜物起火

2 警方擲催淚彈，因太大風而誤中記者及電箱

有報應架屌

太過份啦，細路仔都搞

必推

恰細路正仆街

推
好慘
見住附近婆婆 師奶帶住幾個小朋友都要一齊辛苦

屌你地咁撚廢 比人推到咁

小朋友走唔切好正常

ridiculous

屌佢老母推撚爆佢

推佢老味

頭先幫佢兩個小朋友洗完眼 佢哋喊住咁走

下次咪撚話禍不及妻兒，人地咁細個你都照搞、不斷射TS

屌 CLS

搵人放上BK！

推上CNN

小朋友都射中？！
就算點射 都唔好射鋪頭門口啦
毅進真係毅進仔 諗野都唔用腦
琴日又係咁 今日又係咁
食屎啦
咁既質素都值三皮？
浪費納稅人啲血汗錢
大佬 睇唔到就帶返副眼鏡啦 dllm

罷工

到底黑警可唔可以專業D呀?
個個業餘水準咁鳩射
佢地係學堂受訓果27個星期
係咪日日瞓覺食飯同玩????

推啊!!

個小朋友點

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

呢間野係皇后大道中
咁撚癲吹到上去?

屌你啦黑警有無人性 小朋友都搞

推上國際

屌！

痴9線

小妹妹呢呀！太過份！

恰小妹妹？你班警犬仔女必定冇覺好瞓

推
重要

我冇嘢講

做野啦文宣！

黑警死全家病發身亡皇天擊殺

屌 細路都搞

推呀屌

警: 咁夜都帶小朋友落街食m記 你地錯

佢有屋企人睇

你地都有屋企人

如水

未來棟樑

推上報 推上國際
推爆佢爆佢老母

推到上報啦屌

推爆佢

他只是個孩子

小朋友是無辜的

experiential learning

可恥

黑警表示：小暴徒

推上reddit

D 狗已經癲撚左線

屌晒黑警老母

藍屍家用壽終正寢

推
黑警死全家

究竟佢地幾時先知強逼鎮壓係冇撚用? 屌你老母臭閪

呢啲要share

pysj

屌你老母死黑狗

Pushhhh

babykingdom嘅jm係時候做嘢

推痴撚線

黑警死全家!

仲keep個顛嘅人做經理
太搞笑

PUSH

屌你老母無法無天

小朋友心智仲發展緊，唔知會唔會有PTSD
黑警無人性

屌你老母
小朋友都搞
係唔撚係人呀
真係狗都不如

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

推推推

幫你洗眼的是示威暴徒
用催淚彈射你的是警察

推啊

屌佢老母呀

黑警無一個無辜

屌班暴徒，民居食肆附近都亂咁射，無性架?

個家長過分啲
示威咁亂就咪出街啦

屌你班黑警，細路都搞

Up

Dllm! 推！

我無野講

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

先MARK低聽日再幫手推
唔想阻前線溝通

搵唔番條Link
5個鐘頭前
fb睇到
有9用盾推跌個老人家
有無人睇到？
我試下再搵

啱啱睇有線直播有個台灣女人居香港係咁講嘢煽動香港人情緒，咁撚想出名吖嘛，幫佢上位！

你班警察醒未呀 睇下你自己做緊乜嘢

推出國際

佢大個有咩事屌你老母一定係死黑警搞出嚟

教佢警察無好人

唔只一個，屌佢老母

Baby kingdom 做野

推爆佢
細路都唔放過

呢個畫面似係一齊抗拒外敵

推俾ppt

文宣！

吹撚哂上去 幾條街都係tear gas 味
M記個位都好d 唔算好勁
街市個頭已經係好濃既味

仲有一個

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

一班無綁繩既狂犬 當然狂咬人

真係推上報

細佬都搞係咪痴撚咗線？

希望喺蝗

黑狗連小朋友老人家都唔放過

［再推上報］警察特登用盾牌推跌老人家

CCTVB : 小朋友被示威者嚇哭

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

推上

小朋友都唔放過

繼撚續推啊

屌那星 一定要推上報

唔小心入咗嚟

Puah

呢個位已經好小事啦，催淚彈食住風勢一路上呀

推

累警無人性嘅

up

黑警搞完女示威者、婦女、女社工，今次搞小朋友。

推撚到上報

[2200再度集結] 有市民發起佔領旺角 支援上環示威者

佢哋會話 你哋唔係到示威就唔會搞到小朋友食彈啦

屌你老母 搞埋小朋友

屌佢老母無人性

放心，一定會，做緊嘢

直接報蘋果啦

屌你老母！

心痛

黑警冇一個無辜

藍屍︰鬼叫你班黑衫搞事,睇下,而家搞到小朋友都中招啦

黑警犯法 社會垃圾

屌你老母小朋友都唔撚放過呀

pusj

各位唔好咁開心住，好多藍絲會覺得係我地上街示威而令到平民受牽連

呢個真係要推

慘慘豬，咁細個

班藍屍真心冇得救

連小朋友都仆街黑警

狗性不改

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

互相幫手推

大大力推

728遮打花園現場 (3)

推爆佢

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

做多啲文宣係香港獨立，不過要soft啲可能

尋日俾你澄清到老人院，今次你仲唔仆街

推啊屌你老母

狗都不如,希望下次炸中狗仔女

要煲大

好撚慘 咩事香港小朋友需要面對哩樣嘢
班狗同狗官幾時先識醒 幾時搵返個腦

好難唔中

班狗過年燒炮杖咁放

要大做文宣
放上媽媽谷 bk
有朋友係淺藍 呢兩個月都無出聲
但做左人老母
見到連小朋友都中都好嬲好傷心
要拎埋呢班人嘅支持！

快啲推去外國！！

要俾小朋友知呢個政府係幾咁衰
唔好再俾學校洗腦(某啲學校)

老弱婦孺全打

香港警察，簡直垃圾

推
到底邊個先係暴徒你老母臭閪

上咗年紀好耐都冇喊過
見到個細路仔變成咁
真係好心痛 流撚曬馬尿
我都就嚟失控喇
點解可以咁滅絕人性

推正仆街

㩒錯負評

冇野可以制裁到班黑警
唯有繼續推

推上去救下小朋友

如果係銅記，呢d情況會重多

黑警死全家
小朋友都唔放過

痴撚線啊

垃圾黑警

黑警放tear gas個位係西港城
相中m記係皇后大道中
唔係黑警對小朋友放tg
而係依家成個上環都係tg！！！

仆街黑警！

唔係對唔對住民居射tg既問題
而係tg飄到成區都係！！！

記者會咪撚話無小朋友出現呀

又唔見射中d廢老藍絲

發夢喺地鐵見到佢同佢媽媽... 我哋叫佢哋唔好上去，佢哋喊住住好驚... 但叫我哋小心

我認得個妹妹嘅裙仔...

連小朋友都唔放過

黑警可恥

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

老人家又打
未出世嘅又打
細路仔你都唔放過
黑警絕子絕孫

童年陰影

小妹妹何罪呀屌你老母支港警渣！！！！！！！！

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

遲D不如dum埋入去m記啦 垃圾警犬

小朋友都中

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推上報啊屌
細佬都搞正仆街

黑警正仆街，死全家

小朋友,呢D就係香港"警察"喇

光復香港，時代革命！

仆佢個街 屌

po上媽媽kingdom！

P牌大直路推爆！

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

1
0
1
#11李斯特鐘 • 15m
【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

8月5擺工

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦

大人既自己買張八達專用
用完去退再買過張新既用

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

push popo mother